有冇黃店賣聖誕卡（想入俾收押手足）

因為聖誕節就嚟 我有位朋友收押緊

其實除咗出面嘅人可以寫聖誕卡寄入去
探訪親友可以入日用品嗰時入10張聖誕卡連信封 俾佢寄返出嚟

但有好多限制

1. 不可有任何附貼物，如絲帶、喱士、閃粉、貼紙等
2. 不可有額外裝置，如音樂裝罝、彈弓裝置、閃燈裝置等
3. 不可是立體設計、迷你咭，摺紙、有夾層（即兩層紙黐埋一層）
4. 尺寸不可大於 A4

即係其實要普普通通嘅聖誕卡
但我個收押朋友又話唔想要太醜樣/卡通嗰啲
同時我又唔想去三中商/藍店買
請問有冇黃店/ig shop有賣聖誕卡？

開錯台

深水埗有黃文具店呀

你要幾多張呀

10張呀 最多入十張

叫咩名呀 我睇下先 希望有普普通通嘅卡啦

文林文具 fb搵佢啦